鄺星宇年頭仲同民建聯班大佬咁親密

而家就話冇交會費 唔係黨員 唔係好熟

Ann姐勁鬼馬 似同宇仔好熟